深水步約人食tea, 有咩地方介紹

蛋牛治，凍齊啡

邊到坐得舒服

咪撚戇鳩啦

麥當勞

笑哈哈個間大家食

大家樂 大快活 周圍都有

深水埗咁大 約邊頭先

大家食 周圍都有
觀塘 佐敦

四五十蚊個餐個類啦

樓主轉去膠登傾啦果邊有上面巴打答你

好唔該brother

唔該巴打😂

有間叫majesty好似幾正

頭先去左老鳳冰室

膠登或成大贏家